幾時有私煙群組?

唔知私煙BB呢幾日見過咩人?
好期待

集氣

武肺傳染性有幾高冇人想知?

請正名私煙群組